鄧桂思死之前簽咗器官捐贈咭未?

器官呀